圖）唉,小弟31歲正常樣貌身高都識唔到女仔, 點解？

自問自己中等身材 略胖 身高164
性格開朗 樣貌不錯 有朋友仲話我有小小似彭健新

有穩定收入15k 但係仲未有女朋友，請問咁多位本人可以點做？ 已經去過無數次speeddating都係無用 好灰心 唔通咁就一世？

你自己都講左點解

彭建新😁

164 彭健新
完了吧

搵OK仔陪你過世算

164鬼係正常身高
狗都唔屌

164似彭健新應該好受歡迎，樓主你係咪衣著問題？

似ok仔隻狗？

似ok仔難溝人類 試下溝犬類

定ok仔?

ok仔

老老柒柒，先唔好理樓主係唔係樓假膠
但現實真係有唔少好似樓主咁既人，佢地可以點算？
利申24A0唔矮但肥柒

請善用起底功能

留低電話，我有d model fd想識樓主

屌你老母

冇錯

24567111

點解會有人話自己似隻狗

從條件睇真係好難理解，坐車唔難見到肥矮柒窮MK拖著個MK妹。樓主聲稱嘅條件已經好過好多MK仔。

唔主動囉，主動溝一條女失敗咗就開post係度發春，發完又話唔再主動，咁點溝女？你本身資質又唔係好好，想人地溝你？發夢啦，地球圍住你轉咩？多啲主動，理鳩人話你狗公。

164正常？

好似唔似似ok仔

媾到女先奇怪，你咁樣無女好合理。

死狗咁樣 緊係冇女

香港好多男人都係呢個收入，有咩問題？

31歲 15k

今時今日月薪$51k都唔擔保你溝到女啦

自貼俾大家睇睇

彭健新

似彭健新就唔好溝女喇，攬住隻狗過世啦

我反而相信ok仔走失左出街會有女收留😁

164其實已經高過好多164以下既人

164 好多女都高過164

你早40年出世就受歡迎

彭健新 形象 幾好
幾易 相處

正常身高?

認真答下你 其實個樣唔關事 整理下髮型 著增高鞋 岩岩識既女時唔好膠笑做番自己 164CM真係好婑 增高鞋真係必須

利申：173 㭍樣 但多數見親新識既女仔好多時一見面三個鐘內就一齊 証明第一印像最重要

15K 如果兩層樓
30K 無樓

我會揀15K

巴打咩髮形7樣都識倒女禁把炮

ching 又話29歲有男朋友?

究竟左定右先係彭健生

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

164

我都165
利申 絲

穩定收入15K

164你估以米計呀？
仲大條道理講出黎話正路咁
仲要似ok仔

真心如果係咁既話
不如靠執執個look 同學下點樣講野風趣d
咁都由0分去得番3分既
同埋將自己以往認為岩對象既人條件減低d
例如美極肥芝呢d你食得落保證有女

我180 20歳 a0 夠我慘？

31就儲錢141啦
仲諗識女
俾你識到都唔方好野

其實樓主係啲狗入面已經好高

交換 tg ok?

那來的自信？🤦‍♂️

自己都寫晒出黎啦
仲問點解

肥矮柒毒窮中哂

Mean撚到

蒙羅麗莎啲小雞雞應該會冧你

Ching 又哨牙又肥

隔離po肥柒都可以一腳踩兩船
樓主加油

死做欄做似隻狗
比人鬧仲要笑笑口
似隻狗好好笑

吃多一點佢大多一歲
小雞尾彎彎學人伸出小嘴
帶它出街看著它轉變
蠢蠢小雞雞需要讚許

屌你真唔真啊 似假膠

直必定蝦腸?

20歲a0有幾慘